咁多年黎，高登都無聽過民意

上左咁多年高登，大型洗皮同話搞新高登都聽過幾次。但高登有聽過user意見同訴求咩？
無呀，一次都無，剩係ban人了事。
之前唔係唔想走，而係根本無得走。
而家終於有LIHKG,真係好開心，有返幾年前高登果種味道。
呼吸過自由空氣就好難坐返監。
所以，返高登？不了

你係咪有標點障礙？